Paris 兩日一夜求行程

我都知好趕 求巴打賜教
我果日係英國搭通宵巴士到巴黎 0745到
酒店係anvers 第二日2145機
我搵到好多景點但唔知點取捨
鐵搭凱旋門必去 但應該唔會入博物館
以下係睇書睇番尼又有興趣既 求幫手！